adidas 乜你地覺得佢地好撚型咩?

我就真係唔識欣賞

講緊人啊牌子

仲講撚到好似好有料咁 笑撚死人地 字都唔撚識睇

咁關adidas咩事

所以話蠢人真係

做乜撚野
我屌緊Adidas搵兩個柒頭代言啊 咁都睇唔明咩 德乜撚野牌子 明屌adidas憨鳩啦仲唔明

唉
我都無諗過可以蠢到咁

咁簡單都有兩條友需要解釋
痴撚線

定係想表達出啲人咁撚醜樣我地都唔介意佢著？

閱讀理解攞U

第一張都勉強可以接受，
第二張真係兩件柒頭

可能係無諗過adidas會搵啲咁既人做代言所以先睇唔明個post
唔係睇啲留言我都唔知呢兩個係代言

睇完呢個post
發現原來連登真係有人小學未畢業